282 8473 咪當支持下lor 買股票唔犯法啦掛

g持肥佬黎

支持到上埋國際新聞

HK$0.320 (+106.45%) on Yahoo Finance

支持係應該subscribe買野
定係買股票比唔知咩人賺錢
我睇唔透

肥佬黎拎股票去抵押借錢都借得多d啦

「隻手應該拎來抆屎，做買用來打飛機」？咁你有兩隻手，一隻手打丁，一隻手抆屎咪得囉，你廢既咩

你當銀行on9定係你係on9

升得果幾日，成年插水，公司又虧損

靠282賺到錢嗰啲唔該訂閱返1年蘋果

跟著可能鬼佬都黎炒埋一份

你心態唔正確咁買都係犯法

買黃色股票或違國安法